README

This README would normally document whatever steps are necessary to get the application up and running.

Things you may want to cover:

    Ruby version: 2.4.1
    Rails version: 5.1.6
    System dependencies : look gemfile

Um den Server zu starten muss "rails server" innerhalb des Anwendungsverzeichnisses "Projekt3" ausgeführt werden o
Dann kann die Seite üüber die URL "localhost:3000" erreicht werden

Erstellt mit Verwendung von from http://guides.rubyonrails.org/getting_started.html